黑解啲黑糖珍珠奶茶要等咁耐？

依家興啲黑糖珍珠奶茶要等成個鐘
屌啲黑糖唔係沖兩沖就有㗎咩？

言下之意係要製埋塘先
咁一個鐘都好合理啫

係囉 唔通自家制糖咩

肥撚到痴線

但真係好飲喎

利申: 一撚定唔會排咁耐

要用一大煲黑糖熬煮到D珍珠入哂味

一早開舖煲定一大煲唔得咩？

純粹製造人流

特登要你班傻閪懞撚等架

鹿島鹿角？

老鼠屎黎
等緊佢地屙